占卜問事

新手初學，請留問題
1. 問題 (請直接）請給時間性
2.名稱（英文名或中文名單字）

例如：
問同意中人三個月內能否一齊？
名稱：sam
感情狀況：單身

新手開post, 盡答頭十個

未來呢個月同依家呢個對象發展成點
名稱：ha
感情狀況：單身

黎緊個考試會唔會pass
姓名:sai

問題：想問我呢3個月內轉唔轉到另一份我心目中好想做既人？人工又點？前途又點？適合我嗎？
名稱：T

想知呢幾個月前度對我係咩睇法？
名：遊
性別：女

想知ex對我其實仲有無感覺
名：Fung
男

想問：我同個女仔三個月內會唔會和好？
名：S
單身

男

問題：我幾時有拖拍？會唔會系我暗戀的男仔？
女，單身
謝謝你

姓名：H

黎緊可否入到心儀大學？
名稱：Y

謝謝樓主

點樣可以同鍾意嘅人喺埋一齊
名:M

同意中人三個月內能否一齊？
名稱：yat
感情狀況：單身

問三個月內同意中人有冇發展空間？
名稱：Jc
感情狀況：單身

請問同意鍾人6個月之內可唔可以一齊到？
名稱：伊
感情狀況：單身

鐘意既人有冇機會一齊，佢點睇呢段關係？
名稱：C
感情狀況：單身

想問下今年之內有冇機會有拖拍？
名稱：L
狀態：單身

你同男朋友本身關算唔錯
大家對呢段關係有期望既
亦係過程中越黎越了解對方
關係3個月內都算穩定
建議你地以後再溝通多d,了解深入d會更好
PS. 你同男朋友岩岩開始？

33 55 61O

你本身性格比較摺
不過身邊都仲有班朋友一齊玩開既
對象唔係無 但你自己對伴侶有要求
就算有 都係出黎食下飯見下做個普通朋友咁

11O 8 39

現階段你係被牽制既人
主導權唔係你度
前男朋友只當係你係朋友
要復合機會微 好困難

你本身應該覺得同佢相處得好辛苦
大家相處方法其實出現左問題 但你無發現
現階段係零 亦無乜可能發展落去

48 39 20
你工作方法同上年一樣 自己無突破
同時都規限左個你條數既上升空間
跑數黎講 雖然你好想過target
不過今年應該會差過上年

50O 34O 36O
你本身係拍拖方面其實唔係好積極 似係等運到
身邊可能有d疑似既對象既
不過都係快黎快去
都係唔好心急 慢慢黎啦

1.請問同男朋友呢年感情如何
名:丁丁

24O 64O 9O
你應該唔係第一次考？
就咁睇你一直都用緊同樣考試技巧同溫書方法，
而依家既方法其實係唔work既
唔搵番個岩既方法 今次都好難pass.

最近有冇可能拍到拖？
女
感情狀況：單身

名：Angela

5 22O 44

現階段你比起其他人黎講係準備不足
而且你本身實力其實未夠班
同時份工要求唔低 競爭大
你揀人 人揀你

第一次考

有冇感覺答唔到
可以問復合

姐係大機會失敗？

咁我可唔可以問下黎緊三個月我搵佢既話關係會唔會有好轉有番聯絡
唔該您

咁可唔可以轉開3個月內轉到工？

46O 21O 32O
大家心入面都有介蒂 現況仍然會保持一段時間

姓名：c
性別：女
問題：嚟緊會唔會有新對象可以發展 ？

51 58O 26

你同心儀對象之間一開始發展可能太快
對方應該有俾你嚇一嚇既
不過虛驚之後大家願意再摸索既
只係關係未夠深厚
短期內都唔會做男女朋友

今日答到呢度先 再答會西面 暫別🌚

感謝 姐係保持現狀 大家唔搵大家先btw一段時間睇黎應該係一個好長既時間

感激不盡

係呀 幾個月左右
唔該哂絲打
我成日驚好快過熱戀期 所以上黎問下

去到我個層停左
聽日會唔會繼續答

咁你應該都好勤力
答案睇到你一直不斷重覆咁做野
雖然唔知你考咩
不過希望你既努力會得到回報

其實我都知我會唔pass
大致上你都講岩
因為我係日日讀

sad but true

新手比較慢
有空檔會繼續答
順次序5條或者10條咁落
請稍等

問題: 同佢關係未來三個月會發展成點?
名稱: 睛

唔該絲打

黎緊會唔會有拖拍？
名: KH
單身

多謝樓主